女 友 入 瑪 麗 外 籍 男 陪 瞓 兼 攬 錫

瑪麗醫院骨科女病房竟淪為情侶調情勝地？一名外籍男子昨晨聲稱為支持受傷入院的女友，竟留在病房陪伴女友「賴死唔走」，並躺在病床上與女友「攬攬錫錫」，其間即使房內其他女病人需要換紙尿片及洗傷口，他依然留在病房。有同房女病人不滿，先後向護士及保安投訴，但外籍男短暫離開後又再返回。

病人向護士投訴
該對情侶是於昨晨6時許入院，女子疑手部受傷，由男友陪同入院，之後男方一直留在骨科病房，直至7時許病人換紙尿片時間，護士曾勸喻外籍男離開，但他沒理會。目睹事件的女病人朱小姐，對院方未能保障病人私隱有微言，「佢（外籍男）瞓喺張床度攬住個女病人（女友），喺張床度攬攬錫錫，之後醫生巡房都唔肯出去」。朱認為院方需要保障病人私隱，四度向護士投訴，要求將外籍男趕出病房，但「人哋唔肯走都冇下一步行動」。

朱於是致電院方聯絡主任，惟無人接聽，再兩度致電醫院保安，「兩次保安只係企喺度，冇做任何嘢」，而每次外籍男見有保安，都會離開病房，但之後又再返回與女友打情罵俏。「我覺得好有問題囉，例如換片，好多地方都唔係有簾遮住嚟換」。朱續指︰「到我洗傷口時，佢仲喺度，姑娘只係幫我閂咗個簾。」

朱理解家屬可留在病房照顧病危親友，但「個女又唔係病危」。對於投訴未被妥善處理，她稱：「成件事真係好奇怪㗎，佢哋仲覺得我唔應該咁做，話我多事，但我真係忍唔到！」

涉事外籍男向記者承認護士曾勸喻他離開，但他想陪在女友身旁表示支持，故一直留在病房。他聲稱不知此舉引起其他病人不滿，亦不願透露女友的病況。瑪麗醫院發言人回應事件稱，醫護人員曾勸喻該男子離開，但不成功，考慮到該病人情況，評估過無影響病房運作或其他病人，酌情讓他留下。一般而言，病人中風或情緒不穩，都可讓親屬陪伴。

咁多菌嘅地方……

狗男女

週圍做愛即係原始人咁
同熱情無關